［721］散步注意事直

除咗和理非最好有gear之外，大家都要留意下，721條路咁短有啲似沙田，故要留意克警會不會在告士打道一帶調動，從銅鑼灣向灣仔推進步署形成前後夾攻，多數在入黑後行動，而必一字排陣在大佛口附近阻止任何示威者進金鐘，所以若有人乘地鐵往中環或上環返轉頭行向金鐘灣仔就幾好玩了。

另銅鑼灣真係要人多時佔SOGO一帶同克警拉鋸下，扯散其兵力。至於藍絲同黑社會必聚在終點引發事端，因為要交差才有水派，所以要小心。

明天在銅鑼灣要玩幾轉及做下哨兵周圍看有咩地方有狗聚集。

加油💪🏻。

Be water。

721

721post上熱門

推 聽日見

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

推